[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2255)

Slow

snow

燈壞了

完咗??

腰斬

咩事封咗盤？

邊位ching著晒燈搞到中斷左

腰斬？

斬咗

總有得買

做乜撚野

鬼了鬼了

斬.jgp

停電?

開返

咩事？未傾掂數 ？

腰斬@35

多數呢啲開返即刻有波入

打比🐑

普馬杯未

邊撚個甩左條電線 有盞燈唔著

未開返 仲係全場黑喎

主場技 買主第一入球

傾緊劇本 係格離聽到好似話要0:1 完場

斬呀

想問下提款次數過多 幾時先冇事

黑箱作業

開番

邊場

你last 1次過幾點？

個場咁光 做乜仲停

腰斬派2000kg泰國米

Mama thanks 琴晚維拉利2 😘

Gchi了

看台上面堆燈

狗頭人快手1-0啦

平半盤王進化做平手盤王

係斬就快

普馬杯佢！

球探話斬左？

Lm

carry到明神3場中晒，佢上到21k

我都見到

斬左？

中斷 即係未斬

Why

多謝

腰斬既話會唔會退錢？

7點

快撚d開返

唔會 馬會全收

會，但邊有咁易斬

你個post點

斬一半 退一半

做乜9個7.5企得咁硬

今朝？

食屎啦你

依場買角細依場腰斬 睇黎一蚊不賭角球小

齊齊cashed

冇追 自己賭算

Yes

保侍又燈🤣🤣🤣

等今晚1200

其實頭先9.5s 有2.02 好想入

上星期贏6k兩日輸翻哂 想死

要入番相同本金入去 贖番

11.5S先好買啦 冇就買返大算

啱la，出又比人jer

點會退 圍骰都無錢退啦

Sam load

嘉欣
佢條數都未減返之前，不過旺係真

普馬快啦屌

應該1300左右，你試下，都唔得就落jc la

買左8.5

9.5 7.5s

正，可以比仔仔玩

想識契囝

你呢排廢到

踢到1800派一部礦機

365開翻

半場追和先啦

當然，今日gun實，目標係負

4c

太忙冇時間度

普馬斯 屌你老母

唔知補時補幾耐呢

今日你出，我gun你，ok？

追和未 普狗

邊一場4c呀

尼卡

踢緊個場lo

我唔出啦 今日都唔得閒 你出埋佢先啦 我跟你買

得啦 跟我買

岩岩傾惦數 入客1先

6.5s都要了

仲以為提格個場 嚇得我

TOT 角大

一開返主落飛

悉尼又半一高水

而加係咪開心左

無角斬撚咗佢啦

TOT 打交 1.5b @1.5

根據馬會派錢定律，阿德而加吸緊飛，等陣就俾悉尼大炒

你買咩

尼卡沙1:0 半場完

笑乜9又話block左我

珀斯主場讓半球，傻左

墨超半大有無得退

1.5b得1.5 不如買2.5s

笑笑笑 悉尼贏波你地知死

1.5又輸

尼卡沙ng 派 林志玲原味底褲

提格雷斯伏伏地 仆街

2.5S 得1.21 不如買1/1.5S

提格個fg高水到呢

讓半一

留返比你自己慢慢索啦

提格會fg之後唔G點了

「不利因素」
1）突然中斷
2）中斷後主隊落飛

尼卡沙2.5細 冰 提格上

2c

屌你老尾 唔好講埋啲尻分析啦

唔信無半大，悉尼 1.5 2.4

彪哥又來燈球？

Ali一個都起碼打兩次

實說實話咋

Ky 7.5s？

提格針

狗頭人快手入波啦

無買😂😂😂😂等5.5買大算

未見過ky 買賽前中位數 角細

屌起身冇睇場波，睇直播成44分鐘1角，入左6.5s
點知個補時補16分

live

好撚顛

賽前補時 15.5b @150 cashed

6.5大都要得啦

幾多倍 有冇50倍

入波未

Ching5sick賭球==?

頂住阿
最on9岩先球探又冇
咪直接去睇live

7.5角球大第一注100

悶到喊

笑左

賴屎未

必左兩滴

一齊頂 希望中

提格角小王黎，半5全7，半1全5，又得

提格fg有未

客入未

普馬斯出黎吊返粒先

唔知場波補時既 睇365以為已經60分鐘

巴打又6.5s?出現左無耐咋wo

話說，而家rm，除左摩迪同伊c goal仲有乜人係勁？

客仲唔入 係咪想全隊鹹蝦鏟？

My bb

細佬 有品又好波

6.5s 落飛 7.5大 落飛
jc

乜rm有棋妹咩

古圖 勁到場均失2球

邊個黎？
我連而家都領隊都唔知邊個

259唔計

Ma ceeeee loooi

尼卡沙紅未

輸幾多

痴撚咗線咁

1-0

點解唔用拿華c

乜黎

場場墨超角都有需要確認

佩雷斯話要用古圖就古圖架啦

馬些佬

新屎坑又得唔得

馬些路

老鼠串光輝唔知洗唔洗驗腦

睇牌面實力，盤口都應該買普馬b
輸都無計
正如蒙柒雷都應該贏

屌你老母 普馬斯

你老母普馬斯入未呀

盤口點解買?

蒙柒雷真係咪撚提，訓醒見到屌三聲

半2全10嗌爆區

平手盤高水

半零全大

普馬和左先啦

普馬禁屌都唔撚入 死撚左去啦

係
禁住屌都比人追和

0.5/1

睇賠率 最多1球 2.5b jump

屌你老母普狗斯

買定冇柒頭先

盤王頂住

堤格雷斯 6.5大

堤fg

1/1.5B
角大 全面進場

尼卡沙個龍咪撚用手擋啦

客fg 1k

咁用咩擋

笑4

買左幾多

Gchi

一人一球拎返起啲錢再玩過咪算
係要搞串佢

6.5s

入未

屌
巴打激動到咁既野都講得出

輸到傻左

垃圾普馬

主主主主

只能怪普d人射落隻手到

0.5/1 B
快手啦

其實大家想唔想睇我打d 分析

：想睇
：死撚開啦on9彪

普馬又俾人禁屌返

6.5b

6.5大派錢？

普馬

老虎入未

3c

陰陽彪

普馬 老虎

365狂封提格，應該有怪事將會發生

6.5 7.5b

想買就兩連c

有咩怪事

系 買緊特項了

尼卡沙gel得未
在此懇請各巴打批准主盤gel頭

咪撚刷角啦屌

Tigre下半咁勁 入翻球fg先啦

普馬條撚樣射上看台

提格食左春藥？
突然上晒力
數據上屌打主隊

角心又要練心

換左個人

堤格入球咪算 刷咩角

買角球大定細好

提格要入了 之後比人反cup

7.5s ！

咁入得未呀

提格成日下半最後果刻先入波

ANY LINK

唔差在啦
堤華納個龍都唔好用手咁啦

盤王又贏盤

Check pm

普馬廢到

唔屌了 轉屌提格算

8.5s 1.5s

屌 尼卡沙d球員咪撚用腳踢波啦

普馬求你比我走盤

easy！

足水要多注7.5b

普馬班人可以斷腳了

比多6c 00完場都得

普個種廢真係唔係講笑 同個人一樣

5c

尼卡沙個龍撚狗
哄條友埋黎先執返粒波

不嬲龍門都係咁

普馬贏唔到就比對面入多幾粒大炒啦 垃圾普馬

-3c

555555

提格點呀

老虎做乜無啦啦撻衡晒摩打

又輸

米甘拉 見sick小

捨得入未

望佢70分鐘前入到粒

又黎半場角細入角大

拖時間
同埋接波訓番幾秒先

呢十分鐘佢攻 下十分鐘主攻

76mins 普馬仲輸緊一粒

超人又黎

6c -2

因為收到wind要開到1.5B出黎

普馬goal

1-1

cashed

提格係咁刷角

普馬B

0-1

555555555

普馬cup鳩佢

6.5S個D食緊救心

0:1？

一齊入

好彩汁到6.5

老虎goal 普馬goal

同一時間goal

普馬Goallllllllllllllll 可以cup埋？

Goalllllllllllllllllllll

同時間入波

wa

提格
普馬 好波

盤王

提格 1:0 6c

咁快gel

0:1 1:1

買緊老虎就入波

同晒路

中！

終於等到老虎入

比卡超角球唔派冇錢補

買左0.5/1b 半分鐘收錢

頭先又話走盤好滿足

Tiger goal

刷c有回報 繼續同我刷佢老未 唔係比人反杯呀

696

唔係我黎

買左$1000 2.5倍提格fg
一齊收錢

普馬cup佢老母

幾想穿阿德 珀斯 利雲特

Woo 同時間入 頂實

一定要Gchi了

普馬一早咁打就入幾粒啦 人地都唔撚攻

狗會封角

角球似計錯數

Tiger fg

封 撚 完 角 未

賭仔係咁

同路

尼卡串提fg cashedd

尼卡沙冰封入球 堤格咪再刷角 頂住0:1就夠

365都無左角盤

墨假 控到同時間入

2k tiger 2nd goal

好心d 龍門就咪撚用手擋波la

-.-想買角都唔得

6c 就gel，果然係超人

痾個屎翻嚟goal左 救到眾巴打嗎

尼卡沙堤格

如果普馬人多球就好了

痴撚線又數錯角

尼卡1:1

角球退錢啦！

Goal

想買埋客2nd goal

狗會落雨先黎收啫，正仆街

迪祖射自己龍 日防夜防 家賊難防牙

83分鐘會入

退角ok？

Delay

咁奇怪刷咗咁多隻都係7.5？

6.5B gelgelgel 超人我話既

支持

而家幾c

屌埋ng?

好似5c wor

5c 365數多左

派錢咪救到囉

堤1.5b

彪哥又中

ok cap ped

ON撚9 普狗

屌你普馬

睇app 6c

@普閪

堤格俾多兩球

好撚彩炸撚左

一齊慶祝

炸 盤王

炸

Fake

DLLM 又撚手足

2.5係唔係有人派$6000？

尼卡沙goal

尼卡沙炸

嚇撚死人咩 1:1 炸左

Fake is good

普ng allined

炸完會點

Fake goal

一樣狗

頂住 兩隊冰封入球 冰封角球

炸完...?

完場

live
堤格記住唔好用手

仆街 你唔係話老虎不利架咩

而家6c jc 開 8.5 幾醒

Tiger 5c ?

8.5s 1.5s 去捐錢

講啫 身體

狗會封柒完未

又封 唔撚係又計下話

屌 入咗

我屌爆你老母閪普狗

2:1 2.5 細針

尼2:1

Real is good

尼卡真goal

即場入咩呀 講啦 輸撚到爆廠呀

屌係 我屌你

普狗撚完未

普馬真係無撚用

其實睇住LIVE 都係可以計錯數係咩玩法捉班操盤去驗

尼卡沙gel

都係屌返提格算

盤王 盤王

真呀 點fake

都係果句 盤王_ _ _

狗會個盤似6角

大佬彪終於中，破燈

普馬我屌你老母 真係廢到仆街

Goal 堤嘜嘜試下同一個劇本開大

墨假同澳假真係撚到賭仔一棟都無

上半場姐
但下半食左春藥咁
數據上屌打（我上面有提過）
真係冇理由唔買

咪過嚟 咬你呀拿

佢咪又係跟人地

Tiger 5定6 c

無買，最多9c 睇你搏唔搏8.5s
頭先miss左6.5 足水

冰封角球

針了88

係 但佢唔跟你吹佢唔脹

點架 sofa score 1:1

1500先派角

365 6c

輸錢都算 仲要比普狗撚
屌哂你班老母

普馬永遠backlisted 呢隊垃圾竟然排第3

彪哥唔著燈我唔識賭了

人生滿希望

澳職醒場比我追數ok?

主Ng有冇

8.5s由2.2 封到1.78

2.5b

上季仲數鳩人5粒

尼卡沙2:1

拿拿臨刷多兩角黎cash

普馬追和一星期球迷

吊 普馬

傻閪馬會

6 now

係咁封角點賭球

冰角啊 屌你

哂尻氣啦垃圾普馬

好撚廢喎普馬

2019 仲有人買普馬

封到完場

直頭無撚用

屌你老母普馬

唔好用手呀

過哂氣啦

開季踢左一場 和
有d隊第一場都未踢

365又封番角球

角盤唔會開番

2019重唔買尼卡沙?

角球萬歲

普馬入呀 屌你

反底了

唔會啦

角盤停咁耐

提格俾多球 和返普馬條數先

大家要有心理準備， 角球起碼4-5 點先派彩

動物隊

俾多兩球

直接封撚埋 cls

支持呀

3點先有澳假唔怕

應該澳職開派

尼卡沙俾比卡超炒架喎

收埋截止受注
好波

馬會

我係想知幾角姐
買左6.5 7.5

星蛇有無買

m記加大有望

6c ing

死狗會淨係識跟大莊

又停角？7.5s練心中

老虎咪撚妹啦
空門都唔入

墨假就算幾辛苦追和都好，一定cup唔到，普埃就係咁

咁先係狗會

妹撚夠未呀，手持1.5B等收錢食LUNCH

普馬呢場我有度過
分析完真係唔敢買

「利好」
1）普馬上季排名高過尼卡沙好多

「不利」
1）對賽就盤王佔優（好撚奇怪）
2）近況上普馬唔fit , 成日和/輸波
3）盤王近況唔差

#結論係：兩隊都唔想買

2場都估大，會2x1先，不過我買角大有d廢

封到2047

365開番 6角

有感 老虎準備入波
Btw好似無人要主咁

垃圾普馬落後攻咁耐先追和 即刻又比人入
屌你走盤都唔得

咪臭係

睇到最尾 笑左

jc cut左corner

狗會

1900左右la

冇陰功囉個2.5s

聽日先派

老虎好波

0:2

Goal0:2

0:2 tiger

比多2c我咁撚難

3 點前派@ 3.67
3 點後派@ 1.33

角係咪穩陣？

感覺來了

入緊老虎2nd

酌情派彩，6c又中7c又中

tiger 直接完ok?
0-2 12倍波蛋

提左

2.5b-1
4.1水呀

3倍幾ng

我

all in 1.33

分球比普馬啦屌

2.5s 飯錢畀埋我好唔好

中埋

和客5.4倍，頂住

話左2k tiger 2nd goal 架啦
黎多1k tiger 3rd goal

今日澳職出兩注
Fc老鼠 9.5 10.5 角B

1.5B GEL
我迫不及待好想玩玩了

連登墨超ng屠狗會

9.5s 10.5s 收到

1000

Gel 下篇分析先

THX BB 入番注先

門巴，咁我唔要悉尼了

覺得會1:2
迪祖個ng死都唔升
1:3就應該冇了

學頭先補到追和OK?

祝贏 我睇就無下球

屌你老味狗會，買客下一球load緊，一入波即刻停，買對家就即刻受

尼99999999

針

屌 尼卡沙個龍勁撚到

狗會開角未

小注老虎第三球

尼卡沙2:1 9c ft
9.5s gel

呢輪墨假好興上半場玩浪費機會 殺半大
跟住下半場入幾粒
真係好似做戲咁 上半場單刀空門唔入 六碼飛機
中楣中柱 十二碼唔吹

講錯應該係主3rd goal

唔會再開

普馬斯追和俾我驗下腦

明知唔會再有角都買唔到角細 錢呀

光纖年代你估買即場真係要load 咁耐呀？
背後就係check 緊你呢注中唔中

完撚左啦 吊佢老味

普馬b狗黎

堤華龍真係唔用手喎

好

光輝10.5s

彪哥分析定1500 澳假

中

超人幫gel，放心，一定7c，佢話

開個8.5s 都要輸$160

睇往續近年真係最多2:0
第三球ng 唔建議博啦

thx

靜啦

冰入球 大家開心

中肯

咁慘。。。。

用app 仲要慢少少

要去現場賭先快

盤王 歸位?

FC轉左盤 平半

提格NG 有5倍

平手盤王

睇下先

提格再屌多粒

0-2 TIGER

有冇人派 冇錢賭了

買左咩?

堤格雷斯 第一球@2.17✅
堤格雷斯 第二球@2.7✅
堤格雷斯 第三球無入球

冰撚左咁耐c

Tiger 頂實

拎個兜出尖咀問下咪得

7c點都有啦

冰角就岩啦

-1c呀屌，快撚d整多隻角黎啦

客第一二三球

-2先穩

又同路
不過我1.5 走先

唔似有第三

77777

7角cashed

提格換入多個前峰都幾癲

7ccccc

比多角好渦，馬會又想食角

7c -1

88888

6.5 7.5

6.5安全

8c

提格贏2粒仲攻緊
Cls ball

0-3

小注叫下 冇就算

狗會角球都輸唔起
學咩人開即場

屌你老母仆街狗會又唔撚開角盤

比多粒 驚狗會

追ng追到笑

4.1水 2.5b cashed

老虎 正氣

0-3 提格

0:3

0-3 goal

買緊就入
屌

Cls波

屌5倍ng

派錢啦喂

追得一球 買左盤唔敢追咁多球

提格（0-1） 走地 casheddd

飯錢呀呀呀

5.25高水買2.5/3大

0-3 講左NG 有5倍

見佢換入都多個前峰都覺得唔對路
仲中出屌打隻魚腩

堤格
有錢驗腦啦

0:3 8c
超人又中

Same 我盤買左$2000

其實提格 場場都最後4567人地 好奇怪

中番注 1.5/2大

笑死 門前解圍益華加斯

呢場應該唔會有人買迪jo掛

買無入球同入球小要驗腦

墨假d 球隊兵敗如山倒

Tiger 3rd goal @4.05

9號仔一出來就入

tiger 3rd goal @5.65

似a league

第四球 9.25

莊家派得錢 晏就唔方正路波

冇入球 @1.10收息時間

希望你中

屌你老母封角球

冇架啦 提格贏開3球就收山

升到10倍都未封

高手

補幾多？

小注第四球

補4

4

0-3 TIGER GEL

9c

屌你老母9C啦, 仆街狗會

屌買唔到第四球

買客gel到冇咗餐飯錢

9c 6.5 7.5安全

第四球有11倍

我屌你老母狗會封角

9C 雖然無買，但6.5S 個D真係要驗腦

屌多謝狗會今次 佢唔封我唔知入左幾多注細角

10角

半2 全10, 勁到

0:3 FT
第四球No Goal收息

是但入多粒開埋2.5/3

0-3
10c
FT

爆撚曬 多謝狗會dllm

9C 先殺晒D角小黨
0-3 再殺小球黨
馬會又然

10c

10C先岩

半2全10就封

半8全10又唔撚封？

狗會好波 又黎封角 飛都唔俾人波

墨超買細波係咩心態

9.5s都死埋

唔比人加注

唉，屌

屌你老母 買單頭0:3 練心到爆炸 連登都無上黎睇 又護空門又撞柱。嚇到鳩縮

睇有無計錯角

真係10c
好在無買9.5s

封盤， 跟住刷角， 屌打哂d 角小黨

最尾哥隻角開黎都哂氣。過哂鐘 客都擺明唔去

堤格 正氣到

買左乜a

阿德穩？老鼠真係不了

咁都係最後一個攻勢
比唔比開球證話事啦

師兄有無錢派呀

點解可以又係全晚下盤咁制

角大cashed 俾突曬

勁到

我睇波練心練到連登都無上，btw場波主場fans跌落個台成頭血都幾嚇人

我不主動派$$$的

仲諗住補飛 屌狗會

似和

佢買左9.5s 10c 咪jump

呢場執返多小。仲以為又墨西全西

真係好撚好彩仲以為今日食唔到呢份早餐

召喚澳職專家

但我pmed ac== 一係你派堂比我

派？

貼飛要派

希望計錯角9c ft

Hi

悉尼角大 串 光輝 角小

等彪哥架

無第三球收息

早餐最盡$30
其餘派比手足
Lm先

雲加？

屌啦媽真練心 又護空門又撞柱

勁中

狗會今場操盤操得最精明真係角球封盤，連買左角小個D返身機會都唔俾

事後祝您今日賭十輸九

跟出面莊

阿德串光輝有冇人同路

睇下今日有冇人懶獨特要西流

光輝盤必中100%

琴日熱到賴屎今日咁撚涼

希望佢輸到叫人派

串埋利雲特啦

無跟出面大莊情況,想G係唔係365 都封足咁耐

今日刀好熱=="

你份早餐要2k

唔敢買德同老鼠
光輝我要

乜堂 位元堂？

阿德作客好勁 上場主場都反底啦

全程冇買角

Nice

星期四14度

派

梗係派啦

一人派分過期蘋果日報

365有開番
唔會狗會咁一錯封全場

想騎車米甘7冷

。。。。。。。
0:3 wor，定你買第4 no goal。。

佢下面哥份要2k

低水平半好伏

咁阿德大波串埋光輝盤點睇

周日澳職頭場戲碼，FC悉尼主場鬥阿德萊德聯，悉尼狀態不俗，近8場聯賽5勝3負，但防線並不穩陣，常有失波，以致近8場聯賽全開3球或以上。至於阿德萊德聯作客表現亦佳，入球機會甚高，今場入球大[2.5球]最值博。(now 639、有線655/615及指定場外投注處周日下午3:00直播)

FC悉尼近期演出對辦，在主場取得2連勝，包括以5:2大炒中岸水手，一對前鋒方祖及保斯基今季已經合共攻入17球，可說是澳職最佳鋒線組合之一，悉尼今場要取得入球難度不大。事實上，FC悉尼今季在聯賽及盃賽，合共17場比賽都取得入球，火力十分強勁。

阿聯作客無懼駁火

另邊廂，阿德萊德聯在聯賽及盃賽，近7場作客贏了6場，當中4場聯賽作客有3場總入球達3球或以上，今場造訪FC悉尼，無懼與對手駁火，預料會出現不少入球，入球大[2.5球]為不二之選。

屌 仲係提款次數過多
我唔想賭錢啦

咁捐錢lo

珀斯大波好似穩過阿德

羊錢想點

lm

阿德場波我覺得難開大 悉尼個狗西一作客就大巴

悉尼主場

閪流作客，珀斯正氣，好似真係買柏G上盤加大波穩過德仔

阿德先岩

串埋利雲特好唔好

牛逼死了

落街食晏再賭澳假

咁樣好難串

南美波嘅嘢

佢要入 中場笠射都入

佢唔入 一碼都可以射飛機

都係跟返賠率飛數劇本 睇直播冇乜用

阿德串珀斯串利雲特 阿德開波前就買

今日要去做帛金。係咪不宜賭博

有無人有睇提格場波係9c定10c

牛逼

自己鐘意睇波 無走地既波好小賭 通常我都係玩半場波蛋 或者即場買波蛋多。唔睇好難買

其實係.....

擺低張中左既馬票最有誠意

無01尾既馬票

一陣去完 返黎過左12點先賭

Sorry 喎 清

我而家keep 緊個記錄係12月7號到今日都係日日正數

下場買咩

真係好撚勁ar

識一個朋友兩年前買外圍 2皮野推上幾百個

而家？

呢家咁早點答你

收息收唔到兵家常事

阿德平半照食啦應該

參透唔到

LM先

我覺得阿德作客勁過主場 上場主場佢反哂底 老鼠上場又俾珀斯炒 阿德機會大

咁都唔識買

日1 13/1 FC 悉尼 全2.5大

會唔會酌情處理 9c同10c都派

利申9.5c s

阿德2.16高水

如果你話 提格雷斯哥場就難d 開埋頂埋解埋圍先吹完場

我以前都好鍾意睇直播試過同一時間睇四場波

依家太多野做

改為睇走地賠率落飛

個心定咗 個人冇咁情緒化

回報反而好咗

唔中問我拎番
派2kg米3罐牛餐肉

我都揀黎睇 除左琴晚越南仔哥場係浪費左我2個鐘其他都幾好睇 我鐘意哥種睇波既熱情

同路齊上了

冇遮上面個$200

得我一個係咁
利申少賭 未試過咁

比你ac我試下

屌你老母狗會你封盤扮乜閪

重開電話啦

pmed

4012

40121236
18314405
25335022
15998535
?

有冇人買左我曼 跌到2倍再唔買冇2倍

幾理性

但係個問題角唔係上半場出現架咩？

呢啲人我見唔少 識唔少啦

佢地個心態好差 唔識停 唔識收

霎眼嬌黎 擺唔得耐

彪哥 你會點買

希望雲加同路唔好又燈死

頭場10.5角大

大家有細心分析過兩隊往績會發現
雖然老鼠澳職排名高d ,
但：
悉尼個分數，係打過5次澳職魚腩
阿德個分數，只打過3次魚腩，
阿德既實力不宜低估
呢場55波

頭場稍為睇好阿德盤
但仲諗緊買唔買
因為有機會55波

老鼠

阿德

老鼠對水手個場 其實冇rc 老鼠真係未必cup到上半場唔知踢乜春

即係大波？

呢場未必買
仲分析緊
但若然呢一刻你強迫我買
我會買阿德盤

有冇師兄知道外圍幾多錢先唔會找數.
已經連續贏咗幾個星期分別七千兩萬幾兩萬幾咁, 今個星期贏咗差唔多兩萬, 玩埋今日應該好大機會過4萬

水手呢隊西野 場場都rc打少個

大佬彪哥

今晚有意盃但球探冇show出黎

你唔好咁撚傻閪啦 呢d錢係你眼中好多
係外圍眼中 散紙都唔撚係呀

仲未派錢

小心啦你

咁我放心去啦

乘返100倍先擔心啦

1500後派 1賠1.0001
1500 前派 1 賠1000

咩app

你咪撚on9啦
人地幾雞野都散紙咁比你

發夢買外圍 人不在香港

Goal app

97萬場波完左即找 仲同佢幾星期贏4萬唔找

玩埋今日可能收唔到錢都未定㗎嘛

點解咁弱智都有錢贏

發夢贏咗差唔多頁6，7萬 ，筆數對我真係嚟講係大 我仲係學生一個星期幾萬 銀行唔會問我咩

平時d人話斬到個莊爆廠可能唔係假膠
岩岩個位傻鳩都以為贏4萬打爆左外圍

On9, 幾百萬都要找啊 幾萬點會走你
除非你個艇仔on9奈架啦

等9.5
但悉尼角大墳墓

9.5 8.5 same road

屌你老母 我一日40萬銀行都未有人問啦 仲寄張卡黎 話叫我用信用卡
6 7萬問 問你幾撚時驗腦呀？

中學生入幾萬都冇人理你
點睇你都唔止中學

會架，所以你過比我先
我再比返現金你
唔係到時會有商業罪案調查科搵你

幾百萬都要找 你係話一條數？ 之前睇高登有條友贏咗幾十萬就冇找了

On9...
你讀邊間u..

咁燥 巴打輸左好多呀 休息兩日一兩個億又返返黎

起下佢底啦 Hku space

太空人

18年讀
岩岩好00後

00後個種智障唔係講玩

師兄大戶

屌 比d大志啦
幾雞野2019年好少架咋
你睇下 一街～都係飛機

睇嚟狗會真係黑人憎

太空仔

但幾百萬幾百萬咁贏入銀行真係唔會問咩

我見香討有人買五萬一口，馬會話佢戶口結存不足唔畀佢買

10萬佢都即刻話唔受
即刻減水啦

一上黎咁多人9up

每個聯賽都唔同？

上盤魔人

死晒啦 全下盤

操盤幾錢人工
點解要做呢d
唔親手打爆馬會

岩岩Mtr條女勁正 180cm高又白滑

上盤狂魔呢個名霸氣d
更喪

屌你， 咁多大戶一星期賭過百萬

操盤手≠買波好勁

只係數據統合

冇相睇，你老母都可以好正

抽拥永遠唔會輸

因為比馬會打爆返轉頭

有冇人同路

琴晚買左廿萬車仔3goal 爽撚到

輸死個陣仲爽

識數據統合都唔=勁
咁點先叫勁

操盤只係平衡兩邊注碼 同賠率就得
識計數就得
唔洗識賭波
呢d 人隨時賭波好垃圾

我屌你老母食屎啦
咁撚簡單都唔撚明

我以為入錯po

開初盤唔洗佢做埋?

詳細分析盤手心理從而擊倒馬會

變左學術台

你咁順呢 都要記住唔好心雄
如果唔係1個鐘夠你輸返落去

不學無術做乞衣

自己做分析開個初盤
再對比馬會個盤
高水過馬會就落注
咁樣唔勁

初盤佢地有電腦計啦
都係用往績計出黎
根本班人係唔洗識賭

初盤跟外國調低啲水位就得啦
真正考操盤技術係走地
真係要睇住場波開盤

初盤電腦都計到
反而操水位要人手

所有野都有電腦計啦
人咩手

咁講又去返第一個問題
外圍操盤手咁勁
點解要做
唔親手打爆個莊

西維爾睇唔透係唔係鬼盤

我想問你賭波又有幾勁
賭場專收叻仔 你咪認囉

咁即係冇操盤手
佢只係睇住電腦自己run

賣毒唔吸毒

666666牛逼死了

訓醒

因為佢知賭波係輸鳩硬囉

allin光輝

唔係個個都鍾意風險
道理正如會有人賣料/出書教你投資
自己投資未必穩賺,
但你買佢本書, 佢就穩賺

當年寫「富爸爸 窮爸爸」果個作者
本身冇錢，但出完本書大賣後就變有錢

Yes
賭波係數學上個ev 長期負數
數學上係必輸

2+2=22

老鼠光輝

頭場入球大回飛，穩了

有幾場都夠賭仔賺

捕緊機會
未買

澳假有冇心水

阿德

其實班人操盤好似好勁係賭博公司做先收到好多我地普通人唔知既消息姐，加上有一堆超級電腦幫你，係人都變神。
你叫佢做返一個普通賭仔鬼會收到內幕料咩，到時就輸到仆街啦。
好簡單，你大概知道一場波既賽果你開盤梗係易好多

你睇下球場啲廣告牌幾撚多係博彩公司
根本一個球員生理心理有咩變化，佢地都有軍醫果啲同操盤手放料

3點點買

用手買

3點想買阿德

曼聯炒左 摩連奴之後 賭仔大勝 點解釋？ 軍醫都估唔到成隊係鬼？

✨讓球賠率變動一覽表✨
澳職 日 1 FC悉尼 🆚 阿德萊德聯
開賽時間: 2019-01-13 15:00:00
========
FC悉尼(-0.5/-1) || 阿德萊德聯(+0.5/+1)
10/01 19:54 || 2.11 ⚽ || 1.75 ⚽
12/01 19:13 || 2.18 ⏫ || 1.71 ⏬
12/01 19:14 || 2.21 🔼 || 1.69 🔽
FC悉尼(0/-0.5) || 阿德萊德聯(0/+0.5) 🆕
13/01 12:51 || 1.70 ⚽ || 2.19 ⚽
13/01 13:04 || 1.72 🔼 || 2.16 🔽
13/01 14:01 || 1.74 🔼 || 2.13 ⏬
13/01 14:11 || 1.77 ⏫ || 2.09 ⏬
13/01 14:28 || 1.78 🔼 || 2.07 🔽
13/01 14:29 || 1.82 ⏫ || 2.02 ⏬

阿徳落到

初盤跟外國咪得囉 上下盤賠率減0.05
馬會最興啦反而遲過人地開盤接受投注咁多

咁其實你係想問咩

咩網？

軍醫做咩唔同莊家講 班鬼會踢到曉飛 唔場場開-2 -3盤

又一個中2病傻仔

博彩公司洗鬼理咁多 做莊邊面輸嬴佢點都有賺架啦

大家陰謀論諗太多了

賭波賭得多，陰毛多到連自己UP 緊乜都唔知

想要西流

軍醫你當佢神咩on9
人地工作係睇球員既健康狀況
有冇咩唔舒服果啲

水手

客主

2019啦

Ky

主勝1.5 半一盤1.7, 點買呀

頭場客

賭仔= 清朝中國人
信運，諗埋d偏門野唔去理解對手點運作。
講d on9理論嘩眾取竉

馬會=八國聯軍
靠科學

屌咁撚易買
半主
之後主紅
之後客cup

1700 差唔多

內定和

半一啦 想咪屌埋-1

買定主客 客主啦 劇本波

直買柏芝 3點skip算

識波
即場買反CUP仲好

陰陽彪買咩？

屌你馬會唔派角

買西流同買水手有咩分別？

阿德萊德聯

中哂全格頭十兩個200

驗左腦同驗右腦分別

Me

C

珀斯應該好快轉1球盤高水派錢

祝贏

me

巴菲特金句：「風險是來自於你不知道你在做什麼。」

唔識就應該去問，搵下reference book 去學
憑空想像嘅陰謀論，根本毫無意義

LM

落飛有料到

娛樂注阿德盤

10.5b any same road ?

收到

等9.5

呢幾日 日日角大 買10.5s就